頭先食飯 我姨媽問我考邊科

你expect我答中英數通識地理ict ？

利申 大專

人地係問緊你讀啲乜

利申:隔離枱

大專？
ASSO仔

大專

Asso仔: asso入u勁過你班直入好多
(如果我入到嘅話)

入u咪又係入垃圾科
大學撚 ：讀中大[black]mae[/black]
學歷都好自豪
何況asso仔都咁自豪 想笑死人咩